有冇巴絲係高質異性絕緣體？

屌，屙篤尿照下鏡啦
高質又點會做異性絕緣體呀

我